有無人屋企樓下個看更仲未撚識做野

平時好食懶做都廢事屌你，門都唔開，想要利是？
今年慳返

頭先兜口兜面係佢面前行過都冇同我打招呼, 利是可以慳返嚕!

係，